{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "청호골송어"
    },
    "text": "チョンホゴルマスは京畿道龍仁市水枝区新鳳洞にあるマス専門店です。 ここは江原道旌善で育った3年生のマスだけを使用し、マスの身が多く食感がしこしこしています。 ここで注目すべき代表メニューはマスの刺身、ヤマメの刺身の盛り合わせです。 マスの刺身は醤油やコチュジャンにつけて食べるのもいいですが、新鮮な野菜の和え物と一緒に食べるともっとおいしいです。 そして刺身メニューを注文した場合、量が足りなければ一定量をおかわりしてくれるサービスを提供します。 また、刺身メニューの他にも刺身定食、マス刺身、カニマスのメウンタンも人気があります。 食事量が足りない場合、メウンタンにカルグクスを入れて食べてもおいしく食べられます。 駐車場が広くて便利で、すべてのメニューはテイクアウト可能です。 また、広橋山の近くに位置しており、登山客が多く訪れるグルメ店です。 しかし、ペットと一緒に過ごすには、ここはペット同伴不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンホゴルマスはどこにありますか？",
            "answer": "チョンホゴルマスは京畿道龍仁市水枝区新鳳洞にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンホゴルマスの特徴は何ですか？",
            "answer": "チョンホゴルマスの特徴は、3年生のマスを使用しており、マスの身が多く食感がしこしこしていることです。"
        },
        {
            "question": "チョンホゴルマスの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "チョンホゴルマスの代表メニューはマスの刺身とヤマメの刺身の盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身はどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "マスの刺身は醤油やコチュジャンにつけて食べるのもおいしいですが、新鮮な野菜の和え物と一緒に食べるともっとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "刺身メニューを注文した場合、おかわりできますか？",
            "answer": "刺身メニューを注文した場合、量が足りなければ一定量をおかわりしてくれるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンホゴルマスの他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "チョンホゴルマスの他にも刺身定食、マス刺身、カニマスのメウンタンも人気があります。"
        },
        {
            "question": "食事量が足りない場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "食事量が足りない場合、メウンタンにカルグクスを入れて食べるとおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "チョンホゴルマスの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、チョンホゴルマスの駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、チョンホゴルマスではすべてのメニューがテイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "チョンホゴルマスは広橋山の近くにありますか？",
            "answer": "はい、チョンホゴルマスは広橋山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペット同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 462
    }
}